[鐵定留守]MHXX將推出Switch版 5月27日有新消息(2)

詳情將於香港時間5月27日早上11點モンスターハンター頂上大会2017 札幌地区大会公佈

Youtube:

lm

留名

想問下現在MHX/XX 有無水底戰? 個時我打Wii tri 有水底打覺得好革新 好過癮~~~唯一唔開心係太少水底怪打.....

冇
希望下一代會出返

因為機能問題? 如果佢好似zelda咁整多套裝專for 潛水/上火山......咁樣又會噤玩好多~~

咁你肯定唔夠位save套裝。
得40個位 好心佢比多啲啦
一種武器五個屬 玩多幾款都已經唔夠用。

痴撚線咁都有2

btw

夠喇

又binc

完左一個post就咪再binc啦

屌咩，引佢返嚟又離題

用呢張圖黎做標準去估HD版會係點

搵人call call佢提佢開左新post啦

有3ghd咁都收貨

如果只係依個level其實點都有少少失望
希望聽日可以叫大家跌破眼鏡(好嗰方面

鐵定留守

你估聽日會唔會宣布 6月開賣

移殖應該好快搞掂
加上出switch都吹過風話會出

未買n3ds版mh
今次可以入switch版

應該唔係移殖
好可能一早已經整好左雙version係等你班友仔買哂3ds先姐

仲玩緊3ds 版....但好想J 高畫質

等聽日公報啦
仲有10.5小時

好大可能 死老任明知MH系列一向都賣得 所以想CAP多一水

認同， 引曬d 人買3ds 板食尾水先， 再出Switch 板食頭水加試水溫。 Gapcom d 技倆又玩小傷小改賺到盡

唔關老任事 係capcom事

根本ns 1080p先係原版
3ds個240p畫面係壓縮出來的
Mhxx喺new3ds冇左畫面強化（4g有）
畫面差過4g
最大原因係4g本身為3ds開發有調整過
但xx本來就係ns遊戲夾硬壓縮去遷就3ds
但又要分配人手調整ns版所以3ds版先咁

快d出快d出

本身諗住 玩住綠帽俠 等2K18 再慢慢等mh

提早玩有望

Capcom行銷策略又關老任事

出左新宣傳片

封面都出埋 睇黎不久了

出左啦？有無link?

呢條?

同3DS果條一模一樣 除左開頭

呢條係GAME OP
一早傳美版會直出Switch版唔會有3DS版

希望可以繼承翻個save 如果唔係真係無心機玩
又要打多100個鐘碎龍

如果可以同3DS連動...

仲有3粒鍾

仲有三個鐘

Yoyoyo

唔理出成點都買 未過nds版

老任原罪
TVB唔播Sun/Moon都關老任事

啱啱開始玩mhxx，求帶上

我嘅進度係mhx衝咗hr 之後就冇玩

我究竟而家應該做咩先好

Capcom 可恥 傷害 3DS 機主感情
好在仲打緊 MH Stories 同 ZELDA 先無買試玩版 MHXx

搖撚準備

仲有44mins

開發睇怕都係ns開發
之後壓做3ds版

會唔會2018 2019

試玩版

我買左

一隻game買兩次

反正3DS果隻都未玩過
畫質太差頂唔順

求下 Gapcom 公佈埋 MHS 移植去 Switch 啦

呢二日開始想封Game 開始悶

可能會打一輪先講甚至最後先講
有定心理準備要睇哂佢

可以睇清楚d桃毛放出來既屁

咪又係重弩大戰

同埋LIVE得720
等佢另外UPLOAD片先落評價好D

仆街會場有得試玩

而家買機票飛去應該趕得切

早撚知飛定過去

咁佢部switch收皮都似

其實mhs好冇玩？ 我冇研究過隻game

即係一早整好哂

類似PKM玩法

返工撚留名睇文字直播

開波

唔想Chatroom咁亂可以睇依邊

快成咁

好似有排拖

快過youtube

WEAK

等巴打文字直播

感覺所謂試玩corner其實係XX同ST，只要一日未出下一集，一日都仲係"新作"

最後講

禾刀吾想撈喇

睇直播中

邊睇邊做野

咁唔睇了

6月25先公布幾時開賣？

識睇緊係睇 youtube chatroom

有Switch試

果個販賣17:00係咩黎

會場有野賣
開到5點
試GAME開到3點半
日本時間

聽到好似話試玩大逆轉裁判2喎

好撚正

大逆轉裁判2同USFII

switch情報嚟啦嚟啦

聽佢講係話隻撚屌usf2

中国人死ね台湾人生きろ頑張れ

8,25 , 5800YEN

8月25

8月25號 JPY5,800

可繼Save

互通SAVE

可互通

可同3DS連

相互引繼

特典機呢

仲要可互連
capcom wo

重新玩

畫面係用返3GHD既level

好似仲係有層霧咁

無得同3DS面連

用返3GHD既霧化吧

高解像度??? 唔係好覺

唔想買了
仆街俾3DS班老屎忽屈機

可繼 MHX SAVE

可以同switch/3DS通信對戰,
SAVE DATA可以互換

MHX都冇玩

唔知8月25之前會唔會有新顏色joycon
未買ns
一直都想等出白色先買

3G好既野佢繼續有

又唔係對戰~~屈乜鬼機

老屎忽點樣屈你機 pvp打贏你？

隻game係玩對打架咩

唔係特別版JOYCON
係特別版DOCK

有特典機

正想講

你而家開始玩的話
8月25都已經可以endgame

好冇吸引力

自己拉花都得啦

講完

帶我上我ok嫁

有買到3DS 版就可能無吸引力
無買又出喺switch...
take my money

唔講下mon點解決？

見你HR1踢9你

講緊個特典機

都係玩PS4 MHFOZ好D,
日日返工咁

玩住gundam vs等，正啊

講真慢慢玩啦

一野衝上G少好多樂趣

佢唔support 3DS 又俾人話
Support又話俾人屈 好慘

由唔由0開始打

Monster Hunter XX for Switch will be compatible with 1080p

得個dock

俾班3DS老屎忽屈機

有一幕見到3個狩技放咗係畫面下方

3G HD果時都係互通SAVE

今晚就開隻新人玩男角等ns版

呢個 不了

都係等新一集出。
先一次過買機同GAME
玩住3DS先

由0開始揮手區

3DS 改 Save Block 哂未?

帶人打特登開新SAVE我冇所謂

掘石不了

好似話仲有特別機
日後公佈

『モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.』プロモーション映像

佢至少都整下本體
帶出街冇得show off
d人點會買

有1080p 又話 依家 4K 先夠 , 好奇怪Logic XD

兩隻cross都無買

移植HD化
暫時睇Trailer算係合格啦
起碼有3G HD水平

不如擔心8月25仲有冇人玩

online版先比老屎忽 屈機

Psp 都冇下mon

係咪即係頭先段片仲係3DS質素
之後仲會推高？

拎番隻 MHX 出黎望兩眼先

畫質撚：今時今日打機仲咁低要求係唔得架

反而頭先條片無咩格, 唔似 3DS

地圖呢

玩返x先

得罪一句
有4k你個moon睇到咩

真獵人唔需要

Trailer 實機畫面

突破盲腸

諗起好多人話ps4 pro 無用 因為無4k mon

高清 睇過 邊到清呀

呢個先係最大問題,
3DSo既界面便利優勢,
去到switch消失左

但其實 MH3P 都係咁玩, 有係方便, 無咪好似前咁

咁又係
咁佢寫呢句做賣點 我又唔覺好高清
暫時
不過唔駛喺3DS打到手痛既MH 點都買
我仲係舊款
揸得耐好痛

完全唔擔心 剩係 TV mode 已經射哂

試水 hea貨。。

我唔買既原因, 唔係 佢唔夠靚, 係我個荷包頂唔住 -_-

左手3ds 右手switch
刷強走 諗起都爽

直播解像度差姐
睇番岩岩UP上YOUTUBE條片啦
雖然都唔係好高清

就咁睇個人件衫好好J

MHXX 出番落 Switch (Codename: NX) 度
合情合理

畫質撚：自己砌部超級電腦仲勁過PS4pro

靚好多

我就咁睇,同PS4隻MHZ差唔多咁

3ds 改save ns玩

兩邊一齊bam

本身未入手switch?

頭先果條片有d位好似同3ds果陣條片係一樣

移植HD化黎講算合格啦
起碼有3G HD水平

-_-

根本係WiiU 3G既料

係移植HD化定HD製壓落3DS都唔知
不過都係要等全新作先見真章

改 save 都係為左改下大強走藥, 大鬼人 呢0的. 其他無咩所為
改都3DS , Local 聯機佢唔會 Bam gwa -_-

L2 LOCK怪
咁係咩情況之下先可以用X/A/B黎出狩技

但要經網連

表情撚

收貨

Wiiu得隻mh，但玩得好開心

有WIFI咪得

出街搵LAN得唔得

十字黎

出街唔插LAN典挽牙?

左桿下果四粒

用開手機放wifi 冇問題

當 SF2 都賣 4990 嘅時候
MHXX 賣 5800 即係好似好抵咁

雙尿袋先夠玩喎咁攪法

出PS4 我出街袋機袋mon 再插埋 lan 線不知玩得幾爽

sf2 rubbish

CHING好波

我期待魔改PS4出街打2B

我帶埋尿袋比PS4用

你好似漏咗電池同埋 inverter

嘩 對比下 射左

冇4K你玩埋我果份

話晒真獵人麻
依家畫面細又濛又無lan 線既冷飯你玩埋我果份

有分別咩?

呢個係尿庫

可能我要驗眼

Ghostbusters 咁出街, 其實唔難

HD得黎又唔HD
一定係D霧既問題

冇格仔已經好開心

點同你地玩
個個拎齊架餐

高登仲未見條友出POST

起霧，不了

無4k 不了

唔知弓個食箭BUG仲會唔會係SWITCH出現

佢trailer d畫質搞到我唔想玩

說好的中文呢

認同CHING
一齊等PS4 4K移植

唔玩咪唔玩

你搭小巴個司機問有冇人落唔通你出聲嗌冇咩

最好就大家一齊有BUG

咁都唔接受

司機 我下個彎唔落

做人要有禮貌

轉左挽輕重弩, 弓不了

有一個問題
佢揀左十字既上右下黎出技
但Pro制多數都係上右出事

我自己改左個掣, 冇事鳥

佢要zelda咁靚

又唔洗高速連按

FPS呢

順便

姐係trailer佢都係用3ds影像?

ZELDA 900P
MHXX 1080P
MHXX>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ZELDA

你撳唔正少少既話出左另一個狩技果陣唔好問點解

你睇直播條trailer啊

PM KING

係呀 switch版都係3ds畫質 好似連HD都話冇

大家3ds 隻mh 玩到8月都仲咁有熱誠玩咩

玩TRAILER定玩隻驚

單按佢又好少錯
到時先算啦

其實你點睇到係3DS影像
你問埋3DS版D片睇下

屌你老母死返5p啦

冇玩

有人玩你先玩

你羊黎架?

咩

但係睇片睇圖明顯掉番轉
認真今次睇落真係怪怪地
似淨係執左人同魔物場境HEA執

曲直難分啊清

開po改制收20$ 上車不是夢

好似冇買3DS版

小心曲直

有得好似架咩

無中文版點睇得明先

畫質有1080p都唔收貨
話同3DS差唔多既不如驗驗眼

人生最啱嘅決定就係跳咗MHXX 3DS版冇玩

有冇醫生介紹

起霧有典故

正 狂出前列腺液

又恰鳩老友記

草錢買switch玩zelda mk8 mh

其實3DS都係NDS畫面再加個3D,
(資料來源:6年前隔離登)
所以SWITCH畫質應該同NDS差唔多

高解析度

索索真高清

Gapcom 不思進取

關有人玩咩事，我都唔係講緊連機
我既意思係打左5個月我自己唔係咁想繼續打啫
個人意見

可以去switch個主機po
成日有人懷疑壞機 睇下幾舊水收唔收到部

我X都跳咗

我都要驗眼
睇圖我覺得好清
但睇片真係分唔出

冇買

而家收手8月玩返咪啱囉

$50都收到隻X

有冇人幫手翻譯

我淨係想要 mh既ns機
其他不重要

會唔會係用左360 睇youtube

有確實日期未 等緊買機

部野好HEA

買左但唔記得
或者冇買但唔記得

機好似一樣 係個dock上面耐左d花紋

屌 仆街 我柒左sorry

仲要係睇直播

所以呢幾個月唔打
留返係NX度先過畢業試

開咗寫輪眼姐

我已經分唔清啦

又諗起之前唔知邊隻驚睇完youtube話隻驚冇60fps

原來係佢自己部腦youtube播唔到60fps片

呢句真
有心買可能真係停下手算

得個dock真係
我相信之後會公佈

繼續射碎龍算

你果部係咪 SONY NOTEBOOK/ /手機先

其實係咪啱啱直播link 條片先解像度低
重播就原生1080p?

MH都話俾老手屈機
掘左你粒玉呀？

掘你粒金玉

直播720 recap1080

有無人覺得魔物獵人XX入面好似好大霧

乜都唔係好清楚咁

唔知點解睇野越黎越慢

A9索索新黑點:畫面不如PS2

佢掘左我粒連五達10 3s

switch歷史上最後一隻game
玩完好快d放機啦

無為左mhxx買3ds，真係無後悔

MHXX直播之後到DQ11雙版本直播,
今日真係日本遊戲界戰場

直插得720

又唔係貫5, 俾你囉

差唔多啦
今個月孖車 下個月打拳 7月噴墨 8月mhxx 9月執笠 10月真實版mario bro

連擊心得喎ching

加加埋埋 10隻 game 唔夠就玩完, 笑撚死人

試過聯機俾人炸死

好彩

10月

我果次戴住口罩玩

偷我粒玉

邊條仆街掉煙霧彈

呢隻GAME 對SONY 已經無痛無癢

係D任豬 仲係到打飛機

無計啦 隻BIO7 賺唔到大錢

第時比班HR廢人係咁踢唔好喊

老屎忽幫我解任 打得咁快
我都未出手打 就完左
不了

唔係掉煙頭咩

冇HR100入房俾人開PO屌架

隔黎PO已經係咁

打晒唔駛打啦

梗係無痛無癢啦都無得玩

望到都有陣酸宿味

Q4 到時冇咩新GAME都局住最早出架啦

mhxx post第1個星期已經開始限hr100啦

睇埋E3點先，仲有好多WiiU獨佔可以上Switch

係咪出呢隻cap尾水
順便試埋switch 手制點開狩技, 畫面layout 個D
之後出係switch 既新作都大機會繼續有狩技?

老任不嬲都收收埋埋架啦
Q4冇野玩？我都冇諗過8月出到mh 啦
你估隔離台講足幾年先發售咩

Mario Rabbids 8/9月
(Pokemon Stars)
今年:
Fire Emblem Warriors
Skyrim
Mario Odyssey
Xenoblade 2

出埋依堆就執笠

【MHXX】家では大画面で、外でも鮮明なグラフィックで。シーンにあわせた狩猟体験！TVモードは「1080p」対応、携帯モードは「720p」対応だ！狩りのプレイスタイルはさらに広がる！

條友自己搞小圈子走黎屌人小圈子

任豚只係可以玩埋D低難度驚

手機都 4K 啦 720P 睇到眼盲

你諗下3月果時D人點講Switch
冇GAME
玩完Zelda要成個月先有隻孖車
依家睇返D GAME
3月ZELDA
4月尾MK8D
6月ARMS
7月SPLATOON
8月MH
差唔多一個月一隻

Zelda 4心過無人島

睇親子打MHXX
2條友不斷打到隻龍瞓低
我自己打就不斷俾條龍打到瞓低
MH都係俾返SONY出啦

出係PS4銷量一定好好

低能到我玩返轉珠算

原來主機都有圖案，屌

有冇圖？

未有，但啲人話製作人有強調主機都有圖案，同埋joy con好似仲會改樣

條友終於上水

貼一貼咩都無晒

未設計好就求其公佈住先

唔怪得叫double cross

可能11/2月就變隻高清pkm出嚟

But but ... we have VR!!!!!!!!!!!!!

POKE拳

咁隻噴墨應該放棄
7月對面出gundam

唔係話joycon 貼野會甩油咩

why not both

玩唔晒呀清

SPLATOON同GUNDAM都可以長玩
唔一定要放棄

求圖

原來上面有圖

有冇gameplay畫面睇睇

痴撚線

2隻都係對戰類遊戲

有ONLINE PLAY一定耐玩,
GUNDAM無玩開就唔知,
SPLATOON可以玩1年以上

個LIVE下晝係咪有試玩

借問splatoon 可唔可以孖車咁online 2p

係

唔得

Gundam要花時間pick up返
同埋噴墨冇玩開

定春貼紙邊到買

Gundam連TV作品都唔齊應該唔會即買

dlc

偉大的祖國

齊哂喺隻game入面 但要買黎解鎖者

比我就玩住splatoon 先，Gundam 等佢出完全版先買

G,DX,SHIT-D同00S到依家都唔見影

點會出完全版
你以為鬼佬公司會出個年度版比你齊Dlc?少年你太天真了

呢個真心嬲
主角機，重要高人氣嘅都唔出
出吞a粒波

Gundam Vs遲下一定出包含所有DLC嘅完整版

Gundam Breaker上個月先出左個齊dlc既創壞版

ps3果隻好似係咁

咁佛心？

但ps3個隻又冇

出尼姆先on9
就算出花都係用密達斯啦
吉姆加農2又係可有可無

七月底其實仲有隻DQ11 係必買........NX 果段時間可唔可以唔好出GAME住呀？

出多次搵錢正常

1月 1game 唔錯呀

DQ做咩唔十二月先買？
PS4 中文版喎（最大問題係撞左Mario)

我由30年前開始玩DQ1 到而家，如果DQ玩中文應該會好唔慣
不過屋企冇PS4，應該七月會買3DS版玩住先，遲D出NX版先再買。

無4k,無中文，無VR

不了

仲等緊上面指示

等出switch 版先買囉 老任應該唔會比佢撞其他大作⋯⋯呱

隻MHS Amiibo好靚

有女玩MH ST

我睇有啲人係度問無下mon 點睇map 無快捷鍵點點出技 我未玩過3DS 的MH 明明我以前玩MH 都係好技術向的 邊有而家啲動作咁流暢 而家啲人又話唔方便又剩 係咪玩得手提機玩到個人懶左咁多

用c手先係真獵人

係咪出到2046都冇啲進化啊
個system一世好似2G咁好冇

Switch 有無可能出到 bayonetta 2 ？
無wii u 但好想玩呢隻

WiiU好多好game，但部機唔生性

買買買

成日覺得switch 機能唔夠run 隻，老任你就算弱化都出隻俾我啦、我一定買

兩部機有無得連
個fd想買switch版

就咁睇 好似真係hd移植版 d怪個skin都係起角
太耐冇玩 點都會買黎支持下

wifi可以誇機種連線，面聯只能同機種

3海戰 4空戰 x狩技

Switch一定夠run啦，手提mode都勁過WiiU啦

不嬲都有女玩

我老婆算唔算?
不過連mhxx都放低左

條女贏埋

我唔得啦，十幾年sony fans nds 3ds wii 一部都無買，你好野出高清mh 落switch. 我落去訂game 買機啦

唔好啊你

分咩sony 任fans丫，想玩咪買囉

亞軍有銀色AMIIBO

冇4K不了 畫面太差了

開3DS玩MHXX先

上年先笑個買3ds ge friend 玩細路game , 佢知道我去訂game 買機後炸佐20 msg 黎笑9我

呢個好靚

我女友有玩，識2對情侶有玩

禾絲

冇D原則

我仲以為係要潤

中意原色多D

自己上色

3DS出MH3G: 出VITA會更好賣
3DS出MH4/4G: 畫質垃撚圾
3DS出MHX/XX: 繼續畫質垃撚圾
Switch出MHXX: 炒冷飯

To be continued...

今次難得PS撚俾人撳住黎砌

應該係話PS芒亨撚

switch 比3ds多咗足足6粒掣

你老母

PS出MH: 唔出手提機冇誠意
PS Vita出MH: 手提機冇4k唔尊重玩家訴求

Switch出MHXX: 屌你老母任地獄

未玩過mh 新手想問
依game 係3DS 移植
玩過嘅巴打覺得依隻好玩嗎？
因有d fd 話會買機買game
諗緊join 唔join 佢地
驚新手會比d 3ds老手SM

會 d老手齊哂裝備一下秒 pvp輸硬

唔係對戰game點會SM
搵人carry好過

會

買機又問
買GAME又問

屌你老母我肯撚定你買完隻GAME又走上黎問點玩

yes d 老手會sm 新手 起碼要升到hr100 先唔洗俾佢地sm
最好課金買d 時裝加防

4g試過俾啲仆街臉機友狂炸

老手比超特二名更可怕

首先隻game 無pvp 無人sm 到你，
第二呢隻係技術game 避三招斬一招咁打
重點：好玩買啦

隻野都未撚見到就完任
仲唔撚係SM

我到時都預見帶人升HR會係咁

PC出MH:月費 不了

極速秒咗隻嘢再唔俾新手割料，爽啊

佢地通常都會拎青熊重弩
上左mode之後就係咁散1散2
如果你俾佢地喵到正一正
你拎定1蚊等con機都得啦

老手
弩手

switch 出MHXX:假HD,一定係240p夾硬拉上去/ 出MHXX只係平衡業界, 撚任豚, MH5一定會出係sony正宗主機,到時有4K,VR,乜乜乜,物物物

而家個live係3ds黎?

MH唔再出家用機同手提機版本，改為出落PC度....

yes

冇追生放
係咪可以同3DS版玩家連線

其實今日係xx狩獵比賽黎

經WIFI可以

斷左可唔可以連返

VITA 出 MHFG : Capcom 正一法西斯 我地猶太窮人那有錢你老母

holy shit唔通真係要出機

條魚

有無公佈有無中文？

3月ZELDA
4月尾MK8D
6月ARMS
7月SPLATOON
8月MH
9月DQ11

DQX

無曬格仔少左啲霧

柒左SOR

既然佢MHXX都可以執完UI就近乎直portHD版落switch
係咪可以期待吓pokemon sun/moon/star HD版出喺switch

DQ11 7月

pkm 似有後續劇情
sm 完得太快 唔夠喉

個貓女幾得意

一定會有啦 到時啲小學雞就要求老母買機

Switch 11未講幾時出

係 感覺上隻game俾機能限制好多嘢
1V5冇咗 每幅地圖都超細
4P亂鬥又LAG 天氣EFFECT都要就住出
容量又唔夠

如果看著我不妨濛一點

GAME FREAK寫得柒姐
XY單打開3D都可以LAG
成個Engine根本做得差

cls

外國有人分析 佢用左好大量polygon 因為唔想d pkm 起角 但完全over左機能
佢d demo片順d 同清d 因為唔用實機run

XX Switch 6 25 MH EVENT有試玩

モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver. TVCM

希望有試玩download玩下

呢個CM靚過條片好多喎

其實capcom 都真係幾仆街 咁快出到試玩 出game 好明顯一早整定 我懷疑佢見MHXX 個3ds銷售無expect 咁高 先短期內推哩隻 等個綜合銷量高 呃銷售額升股價

有無諗過其實係ns 版完成先

mhxx 都唔算賣得少

一定係咁

圖一早用 HD 畫，再 downscale 去垃圾 3DS

ajjer

百幾萬對比前幾隻算少
但CAPCOM自己一早定目標都只係200萬
自己都知撞Switch唔會太好賣

屌你老味又係放大個畫面就咁port過去

55

又要loop
無4K狗也不屌

無8k 120fps都睇壞眼

你將成件事掉轉左
明顯同時開發或更早開發
3DS 尾班車無咩人上當(其實真係好多人厭左無xx，兼同NS撞期)
提早公佈NS版出黎救急

你冇睇佢d圖仲好多粒粒，好心佢執執佢先啦

可唔可以用3DS MHX繼承save？

唔想由頭玩過

downgrade一定易好多 應該成個MH計埋MHF都係共用資源
要出3ds版壓一壓 加3d就得 而家慳返

唔逐粒執 無誠意 屌

原來呢度唔比屌老任，我都係潛水先

畫質撚
講真 佢又未去到柒
你玩芒亨從來都唔係玩畫面架啦屌

冇2k 玩壞眼，不了

今次唔屌畫質， 屌9 Capcoins 一雞兩味先出3ds 板後出 switch 板 當任豚傻仔。 如果Switch 板只係HD 化隻mhxx 一定有好多任豚擺買。 呃人技倆出得多幾忠心任豚都唔會上當！ 屌你 Capcoins 幾時肯正正經經出隻正統 Mh 落 switch 度

有無人同我一樣剩係睇貼圖同短片都已經扯撚哂旗 ？

好撚想快d 玩呀屌你老母
利仲：對上一隻茫亨係PSP 年代

其實你有冇睇錯片
有冇開1080p睇

下年咪有正統手提機mh
switch出左幾耐姐
講到好似幾年先有一隻mh 仲係移植版

重點capcoins 出 Switch HD 板 呃奶粉錢！ 3DS 板 mhxx 先出左3個月， 咁都唔係呃任豚錢

屌你老尾,差咁撚遠既

擺到明一早整好左 🤦🤦🤦

你唔買咪得
不爽不要玩

冇睇錯片，佢full screen畫面果陣咪見到佢d貼圖係放大有粒粒，
其實上面班友都唔知做乜鳩，我想講既只係佢做唔到switch上既最佳畫質，
班友就話乜野4k 8k，我真係笑撚左

agger

出mh..D 撚狗鋪主，訓着都笑醒

關乜撚野fans
大家都係鍾意打機

係打機fans

你邊度見到畫質一樣
就算一樣 capcom既game又入老任數？

最高機能相信都冇
不過未至於好粒粒姐

打死唔買
垃圾卡婊淨係識炒冷飯
你班人繼續買
佢就繼續hea出

我諗佢仲會再執，睇下8月25點

咁又入老任數?而家隻game capcom出喎

1080p有粒粒好撚正常啫下話

如果pkm 出到咁畫質+喺switch我就真係大爆射

諗下好 睇死gf既垃圾技術都係下作繼續3ds

gf根本係game界毒瘤
衰在佢拎住pokemon

係入老任數架，冇4k 8k點玩呀

畫面有少少粒粒 我都射

仆街capcom擺到明就係一出NS果時就諗住出XX

8月25發售
秋天連網路收費
比一星期你試玩

solo開

當時都放哂風啦
先在3ds上享受丫嘛

我估佢DLC 又出返3DS 又出新野 咁食法 應該可以食到下年秋天 跟住2019先出新版MH.

「希望你先在3DS上享受它的樂趣。」

XX已經係一個DLC

兩個case唔同
MH係部機負荷唔到隻Game
PM係廠商太廢handle 唔到部機

gfuck隻寶石lag到 我不如去玩gba版唔好

屌原來係老翻狗

留名
未玩過monhun，到時出咗買隻玩吓先

大陸有好多粉腸話綠帽無中文所以玩wiiu模擬器同pc遊俠正版黎懲罰任地獄架

依D咪on9. 要玩正版有無中文都會玩，要玩老翻多多借口也會玩老翻。

除左高清化居然同3ds 一樣 無驚喜 炒冷飯 辣殺

有無講過幾時有demo出???

無，有無demo都好難講

到時咪又係狗衝

仲有三個月 E3會講有少少新嘢都唔出奇

唔會啦
最多講同步出美版

我好期待SWITCH 出大亂鬥
3DS果隻真係太亂，有時自己係邊都要搵

有班友3ds 版都未玩過講ns無新野 真係唔識點答

呢句真
我就無3DS既
呢隻XX 完全當新GAME 玩

為左唔買機，有咩理由係講唔出口

身邊起碼有8個fd 準備為左XX 出機

咪講大話
自從mh由psp去左3ds
玩家起碼少左一半

回流嘅多過新玩家，始終喺呢個年代冇高清係真係少咗好多人玩

畫面上返高清係好事
但都有唔少口講因畫質唔買既其實並非真係因畫質而唔買

我個情況慘d, 有4個為xx出左3ds(都係2g老獵人

唔講以為佢地3ds到hr999

慘，被背叛既感覺

贏在起跑線上

真係睇唔開既咪放返出去然後等3個月囉

我諗NS版一早搞店架啦
係推出日期特登set 後d
等3ds個班心理平衡少少

為XX出3DS嗰班真係好慘

好彩熟果d都忍到switch出先買

日任任訂

我可以話有多人真係因為畫質而唔買
唔好吓吓講畫質就一定扯到去4K8K144FPS先
3DS嗰種畫質玩3D動作GAME真係虐待自己眼
嗰陣唔知玩3G定邊隻打咗十場八場碎龍
打完真係覺得自己視力差咗

呢個年代上返正常畫質720p已經多一堆人接受到
switch 去到"up to"1080p嘅話確實令人易接受好多

然而MH4都有超過400萬銷量
3DS畫面係差但係咪真係去到玩唔到既地步
自己問心啦

nds/3ds = 畫面差
應該唔少人有呢個成見

最大謬誤係佢地會覺得3DS畫面同NDS冇分別
第二係佢地一邊吹奏PSP年代出街打好HAPPY
但又想佢出落高清既PS4度

佢地無買psv

再講出PS4我諗好多人都冇問題
但CAPCOM就好難再搞現實集會所活動喇
甚至狩獵大會比賽都未必整得到

有冇人去問過d鋪頭有冇得訂部特別版？

冇得帶出街玩講乜都假

m 記 = 現實集會所

講真, 好憎d人講以前psp點好玩又話好懷念點點點
心諗懷念你咪而家買黎玩囉有咩好懷念
我自己都係psp玩到而家但睇到都覺得好煩

IOS有隻2 HD版 down返嚟玩囉

係咪玩開MH都係由PSP開始?
想當年有人俾哂D最強裝俾埋本官方攻略我但我都玩唔掂
(一個人唔夠打,一班人我就做下雜務執下草放下冷箭咁,
因為屎唔想累街坊,但好無癮 )
之後唔知PS3定4有隻ONLINE課金版都無咩點玩,,3DS直頭無玩過了

有無人從來未玩過MH,而因為SWITCH出想入坑?

頭一兩集好難玩
不過咁先係mh

愈新出嗰d愈黎愈易
冇乜技術可言....

我自己玩PS2開始先 嗰陣覺得隻GAME好撚難玩
又唔想特登為一隻GAME買嗰舊嘢上網
結果9成時間SOLO 死到2046

前幾個月半價買左

技術係你變左反射動作姐，新手玩XX一樣可以狂死

個時練過用大劍儲氣截停轟龍，當轟龍狗咁撚

要有bug 空氣hit box 佢地先鐘意嫁

易玩係因為你已經知隻怪要點打

玩過mh4g未

依樣真，就好似4同4G打過炎王會知炎王嬲完會爆炸，X反射性知要避，自然唔會食返同一招

我岩岩先覺得越黎越似MHF
你班痴線佬仲話越黎越易

人地用念力打又話你知咩

話而家堆芒亨易玩果D我想睇你表演下

2G轟龍發保個時，條尾升到最高就儲氣，佢轉身岩岩好就儲完爆頭
講難打真係最難係牙獸種，雪獅定金獅都冇咩規則

如果switch 板只係 HD 化無加任何野， 咁好似我買左3ds 板好難有動力再買。

正所謂熟得生巧
唔通我邊睇劇邊玩又同你講咩

冇開hd
咪屌畫質 要畫質去騰訊

MHO得畫面靚

由psp>wii>3ds都有玩
咁岩今次xx無買3ds版
可以係switch 到玩

我都應該唔會買
但會說未買既人買機
到時再連線打

me too , 搵d friend 做水魚落搭

psp mh2 同2g玩到齊章之後冇玩 到而家xx玩返,發覺狩技同新出既螳螂裝破壞左隻game

小鳩整出黎D平衡性不嬲都係柒下柒下

係吖大家千祈唔好買吖

你地越買得少 Capcom就會良心發現返去Sony度出架啦

狩技呢集都叫做nerf左劍鬼,填瓶,櫻花氣刃斬同全彈裝填
不過最強既絕回臨戰依然健在

但唔同武器同風格之間既待遇差太遠
勇氣太刀一碌小牙籤彈反一切,長槍銃槍咁大個盾擋獰猛招必定後退
勇氣重弩直頭係勁到破壞曬平衡

而成個煉金風格又係鳩唔搭柒,開得sp4黎隻怪都死左幾次

熱狗又打左篇野話棄芒亨

有冇CAP圖睇下

明顯條友已經冇玩過芒亨係度鳩up

而家混裝對護石需求已經唔係高
有三窿已經出到堆好既技

靚石只係講緊出多一至兩個技
左右唔到成局幾多

仲要知你班友唔想做礦工
特登出隻碎龍俾你地打飽佢

芒亨講運氣?
你on9架?

講MH4仲撚好笑

探索任同公會任都未分得清

公會任同探索任都唔識分
炎王料？打公會最多唔係金獅咩？
明顯無玩扮玩吧

公會任打炎王龍

高手既野你識條撚咩

話尋常裝無人整都好好笑 發掘裝最多咪用2件

當鏽鋼手 黑狼鳥身 同 gx獵人裝 果d死架?

仲有護石主導整咩裝？不嬲都係想整咩裝主導你去挖咩護石吧，如果唔係啲人挖護石做乜鳩

而家根本就三窿護石都已經出到好技
你要孖技到頂三窿先收貨我吹你唔漲既

熱狗最撚叻係乜呢

明明冇接觸過就扮專家

今集直情唔挖護石都無所謂，恐鐮恐鐮恐 匠2業物仲有11洞，報酬風化唔少，打螳螂偷雞挖下腳都一堆風化，拎埋去煉點都會有啲有用

XX有3洞重要過有靚技
本身好多裝唔用石都出到靚技

螳螂求其出粒3洞都玩到好多野

係，仲要個人感覺今集好撚易出神石

去到某個層面
一技二技個數值只係影響你套混裝可以上到幾高防

有無人貼返堆野屌返佢轉頭

唔知可唔可以1機2p玩同online
有就正呀

唔得，有應該會睇到眼盲，啲野堆埋一pat點睇

駁TV應該唔會盲掛
PS2既MH2都可以咁玩

有咩？

成日唔夠錢？佢係咪真係玩過mh?

可能人地下下都直衝HR到頂當自己打爆機

唔夠錢？

wii既MH3可以上下分2個畫面玩鬥技場既
MH2就

有螳螂裝已經解決左大部分既煩惱
仲要有得改外觀 唔驚同人撞衫
簡直正啦

不過要抽既護石系統真係好垃圾
你有 我冇 就係仆街
我要全世界同我一樣都冇

Split screen唔係MH3先有咩

又唔可以話水魚，如果我未買3DS版我都會買既
利申: 兩部機都有

未聽過有人嗔mh唔夠錢
唔出粒天麟就成日聽

天麟？
二名怪G級素材先夠怨念

2名怪料你打G5/G6 就鳩出

me too 我都係兩部機都有， 但有 3ds 機 friend 話Switch 板如果無新野出就等下隻 新MH 先再出機加出game

暫時打過最難出係青雞放電棘同銀嶺鼻棘
青雞放電棘真係難出
銀嶺鼻棘就冇人幫手爆鼻

螳螂裝我接受到
起碼砌完可以比玩家自己配技
但武器就真係太屈
又高攻又加防又有紫斬
想HEA打整螳螂武咩都夠

縮到咁我諗冇50吋唔洗玩

宜家係咪仲未改連射弓？
難得有粒 達人 通常彈

如果SWITCH有新野兩部就連唔到啦

好彩冇買3ds XX啫
有d心動買機加game

而家唔會fix
到switch版都唔會fix

玩連1,2,3

講開又講
唔知Switch d怪會唔會大隻返D
MHX隻海龍好撚細隻
明明3果時好大隻

同MHXX一樣唔會變

係咪話MHXX之後，最少仲有一代出喺switch？

等多D中文版game先入手

可能個MON影響
上返MON大應該會好D

我由ps2隻無印已經活係貧窮線以下

上代都仲煩爆錢但唔夠農場point
今代係爆錢又爆point

如果賣得好既 一直出都得架

賣得唔好出PS4

永遠都係任記出手提版

總之唔係fg個d追裝追到傻嘅就得了

其實如果打完超特可以拎二名裝煉珠我覺得有得諗，依家二名裝無乜人用，招二名技好似晒左咁

set武器數值同二名技能果個真係食左屎

見有d 討論區d 高清玩家話畫面差垃圾game
又話衰過wiiu 3ghd咁
但ns玩家大多數只是在期待xx同等mh5
只關心狩技地圖界面，操作之類

如果咁樣出我諗要好似ONLINE咁出D超過G級既難度

一場超特一張卷，低機率出多張，要十張卷加齊十件裝先可以去龍識船研究所換二名珠
咁樣set又可以防止啲人未整齊裝靠螳螂倍化數值，又有合理難度同麻煩度

算啦唔出 Play Station 板就係原罪， 唔係PS 出Mon Hurt 就唔係正統真獵人。 玩任豚機就係低質數差畫面

如果XXHD出落PS4佢地咪又一地精
仲會依家咁屌話炒冷飯貼圖純UPSCALE咩

最好笑都係炒冷飯依個point，屌你個飯都未凍，連dlc都未出完就話人炒冷飯

食相係肉酸既
3個月就話有高清
但話咁樣叫炒冷飯又唔覺
係3DS玩家比佢呃左姐

話capcom搵笨柒我都認同

索索：好人好者居然買3ds抵你比人呃

其實都預左嫁啦

出完game冇耐老任就新機出，似層相識

MH3G

我就係受害者

不過玩得開心嘅

我套弩裝g9到g10 都仲用緊
你一開始做到最上位既裝
半年改一次都已經夠

無記錯F最難搞既都係塔裝，秘傳珠同大蛇珠姐，其他野十場之內都整到吧

宜家psn成日送月費
你去買code仲平過 你食餐m記

ps出mh 最緊要係有ios

最辛苦係蛇武
有錢都得既 8 9萬hkd
我就打一個月就一把蛇武 唔洗錢

蛇珠可以比錢解決 / 抽裝
算係易入手過日版
不過你冇技術 你用唔到啲技
貓車伴你左右

不退disable左絕防根性嘛
蛇武真係稱得上no pain no gain，對得住佢既頂級性能

你訂左未

入唔到

得個少少花紋 都咁多人搶

真係得dock唔同?

邊個會買咁ON9

宜家呢個係

我就等下先 望有其他

真fans

個封面好hea

又多個唔買既理由

封面hea, 不了

好似話JOY CON都會有花紋

禾個dock刀有花紋

想要隻CD

特登送個起哂格嘅鎖匙扣笑鳩3DS版用家?

信和見過淨特典

依個Package 真係水魚笑烏龜， 人唔笑狗都吠。 搵人笨柒之餘重笑夠人做傻仔 Capcoins 之名名不虛傳！

見到個扣笑左

屌做乜鳩

3ds版同switch版一齊買？？？
我有冇睇錯

想要個扣但唔想要3ds版

買嚟自刷強走？

有淨NS版

見你咁講我就想收個匙扣

屌等我導9個SWITCH FD買然後到時叫佢比隻3DS版我先

我兩舊水放俾你好過啦

幾時先825

大約3個月

真係咁趕咪買隻3DS版玩住先囉

呢個寶真
又過到save又唔係貴，不過要我對住個豆潤mon打，不了

其實咪又係同手機芒差唔多大

講真佢冇左下屏我驚到時唔慣啲操作就真

除左調合個下屏只係用黎望D狩技儲滿未

所以我好小玩捽mon game

告別打格仔MH

wifi poxy設定做1.1.1.1 之後入arms loading可以無限試玩

過番隔黎啦

屌 睇錯post

我寧願信psp mhp3g多d

鐵定！

出左咪出機

鬼佬好buy,PS同C記又可以搵大錢

一直都有PS4 佢出邊部咪用邊部玩

夠膽就Xbox獨佔

8月尾玩住switch等

唔會買3ds

SAME HERE 又唔係貴 都唔知糾結咁多做乜

為左唔出switch 唔買mhxx
比多個藉口自己

等睇E3公佈 NS 出MH5

日系game等TGS啦
E3無咩可能

MH5 特登為西方玩家整 E3講唔係無可能

唔好咁大聲，一陣班窮撚hype晒點知乜都無，我驚佢地心臟病發

出左好耐啦

跟住Sony出手提版PS4

可能係哩隻

好呀
睇下手提1080P/4K佢玩到幾多個鐘唔熱都好

依個rumor係最on9

PSV2?

vita真係好慘
拎黎remote ps4訓係度玩咋

2016年既MH5 Rumors都可以當新野黎講
某廠係咪真係咁驚

索狗崩潰了

正到仆街呀呢隻 佢好似話出hd中文，應該比錢

會出中文 但睇個勢快極都要年尾
問官方連日期都答唔到

出新作啦仲好啦
DARK ARISEN都出左幾年

是咪任意連線先?

好似PS4 咁

唔係4K 唔係高清

不了

講個笑話俾大家聽

PSMH死忠

無4k無60fps無vr無中文無得課金
點玩啊

跟車太貼

內容同3DS無分別
點玩呀

會更新㗎

更你老母咩

更新任務

總之同3DS一樣無驚喜啦 炒冷飯

講到明兩個版本同步

咁8月25應該未出最後DL任既

其實d 畫質真係要咁樣先見得人

把劍起角,不了

慣左雙mon而可能要用番C字手好唔慣

我要hide撚哂d ui

無得用c字手

有幾多人準備去買機

有右ANALAG都要用C手?

C字手出狩技

無4K 睇到眼盲

HD化黎講今次算係咁啦
要堅靚既等下集囉

8bitdo咪有得俾你C飽佢

狩技唔係不嬲可以用L2 R2?
BTW 3DS個右ANALOG 癈到喊

係
但好多人唔知仲煩冇下MON點出技

一早都話聲控出狩技冇煩惱

恰我唔識日文

填~充~彈~藥~~~~~~

支那個隻
連登有冇一半pc撚可以推到4k全高

PC撚我唔敢答你
但係PS撚一定得

要 Gapcon 肯係Mon Hurt 正統機上（PS 先係正統）再出先算啦

好想狩獵呀

同gapcon講正統
同去night club叫媽媽生比個處女你有咩分別

狩技Capcom張圖咪睇到用左邊十字制出

有無巴打會一齊玩monster hunter?
另外問，出機有咩要買埋，合計幾錢左右？

記得買變壓器

之前俾你老點過
好大陰影

其實點解唔自己睇下撚狗post機主post research下，而係伸手等比人撚

你玩咩機種？
出ip7？

出機前記得唔好上黎問意見

正傳1,2 PlayStation平台，3係Wii,4係3ds, 點解sony先叫正統？

我反而覺得用黎轉cam 角度幾岩喎

3DS個右菇其實推得唔係幾舒服

太硬, 不掂

唔係舒唔舒服問題
係個感應好差
推右推到手指離開個菇都無反應，要用指甲拉過黎

除左打D好休閒既怪，用個粒野轉視點根本係用黎玩死自己

我上左右推都ok, 向下推我做唔到，之前留長指甲都仲可以推到下

我玩到爛哂咁滯...

Research 完做CD-ROM
又唔係等人回答開飯，邊個撚邊個都未知
打機都係求戰友，個個都縮手？咁邊個伸手

引用返d 索索話打 MH 一定要係 ps 平台打先係正統， 出係其他平台就等於呃奶粉錢

Gf系列夠晒奶粉啦

人地話mh已經過氣，冇人玩啦

老實講
而家主力係老fans頂個牌頭
我係其中之一

等sony 良性收購返咪會多返人玩囉

我都係推唔到下

FF 唔出返係任記都唔係正統

MH係Sony不可分割既一部份

MH 係SONY 最後一塊拼圖

同手提電腦粒滑鼠的冇分別

刮到D膠碎晒

軟好撚多喎NOTEBOOK果D

用嗰粒右菇邊做到微調
又硬又尖角，拉到手指好痛，都係用返虛擬制算

同埋，都係c字手最好，可以一路斬一路調整視點，右菇要右手離開個攻擊制 ，用太刀要等到鳩㩒氣刃嗰時先可以微調視點

向 $0ny 出一代仆一代

in下屏C手we trust 但得細機先好用大機就難d
switch冇埋下屏應該會轉用ZR ZL轉視角, 都可以做到一路斬一路調整視點

有左LOCK怪其實得返好少怪要手動轉視角

C 字手 先係打 Mon Hurt 正統手法

以上資訊係索索 Mon Hurt 真獵人真fans 提供

我冇psv同ps4，有兩部3ds同一部switch
玩3ds版mh時間一定多過psp版
都係覺得c字手好用

用慣左3DS
係有D方向難禁少少但都舒服過C字
PSP真係會打到痛

以前笑9索索c字手打芒亨
而家自己右c字手玩薩爾達

其實部new2ds點解左右唔整到好似ns咁
雙搖杆雙十字鍵同L2 R2 都有既話仲好打啦

玩zelda 乜野情況下會用C字手?

改完掣食指按x跑指公按b跳

笑索索好喇, 唔好拉埋C手落水啦, C手無辜的

因為你隻真係C 字手
有右邊磨菇又有得lock怪 都要自虐真係阻你唔到
本身佢磨菇位係下面已經辛苦
c 字玩兩個鐘已經見痛 右手要扳埋過去轉cam

我手指公頭按X跑，手指公中間按B跳冇問題喎

打機要練埋手指柔軟度

睇下打咩機
見人機舖玩音game玩到跳舞咁
自己完全唔得

機鋪音game駛閪手指柔軟度

始終隻Game吸引力唔大，等mh5

識貨 禾都等緊大亂鬥

會唔會到MH5又講同一句
雖然期待下隻都無妨

始終隻game吸引力唔大，等mh6

同PS撚D思維一撚樣
PS4pro出, 話等PS5
PS5出, 話等PS5pro
PS5pro出, 話等PS6

慢慢等啦

其實係玩機定玩Game?

玩公司

玩股票

試玩一定玩上一代

明顯係玩鳩自己

MHP2G先係芒亨

有冇人試過係日本訂switch返香港？有3粒鋰電池係點處理？

最好笑芒亨片

天道總司

寄倉就ok

我諗住阿媽喪到買部特別版，搵轉運嚟香港，就咁就得？

2G之後無正統, p3以後無怪獵
真獵人, 玩討鬼

果陣都係2同2G入坑 買部PSP就係為左玩HUNTER
真係幾正

除左MHXX 仲有咩GAME值得留意?
我同FRD都想買機

zelda
splatoon
mario cart

street fighter 2
bomberman
12switch

討鬼
GE先係王道

日森直送香港，我乜都冇理過

除左splatoonn都玩爆晒咁制
仲有咩好玩

今日張新圖睇到狩技出招seting可以改
1是前面提過用返3DS版方法出技
2是用左邊十字制改
鎖定制可以用ZR/ZL或十字
即係三個狩技+一個鎖定可自由分配給以下鍵位
當狩技使用ZR/ZL/R+A+B時，鎖定會放在十字鍵其中一個
（其實應該佔兩個，因為轉target會用到，但未有圖唔敢太肯定）
相反用十字鍵開狩技，鎖定就會放在ZR及ZL（這個幾乎可以肯定會兩個制用晒比人轉target)

有3種出技方式

應該可以用右邊個粒ANALOG轉視點？

一定得啦

開發狀況75%

講出黎唔醜架咩

如果早d 出我就出左switch
反正nds 買埋配件都係平一千幾百

Freedom War

根本就一早開發好， 呃狗我地傘[black] [/black]. 佢講就我地要信？ 唔呃下我地話仍然開發中點拖到8月尾先出

佢擔心D人比老屎忽屌打，玩住3DS版先

Capcon 又名 Capcoins = Gapcon. 真係信佢一成雙目失明。 學其他巴絲講d bug 咪睇死佢地照舊無 fix. 如果真係仍然開發中會fix 返以前 3DS 板 d bug 先再落Switch 板到。 8月尾出game 時一睇Game Review 個連擊bug 未fix 大家咪心知肚明 lol

3DS版都唔FIX BUG既話唔好期望SWITCH版會有優待
兩個版本互通唔會存在一個版本有BUG另一個版本冇
你睇MH3G去到WIIU都仲KEEP番水戰蹲射BUG

咁咪好似絲打同某d 巴打估咁一早做好左Switch 板 Mhxx 之後再downgrade 返出3DS 板Mhxx 呃大家奶粉錢之餘又可以一雞兩味， 商家佬邊會死錯人

一輕都係75%
包括3ds版

8月尾出 到時d小學生返曬學

咪仲好

官網情報更新

都係好hea

已取消阿媽喪張單

青店主果張做封面都得

switch果logo又大又柒仲擺正中間

個花紋位置怪怪地咁

Monster hunter 其實都返炒左好多次，而且冇乜太多新玩法加入去，點解都可以炒得咁火熱

利申：mh開始玩（冇太刀果個version)

我覺得佢Wii 出個隻係最有heart. 有水底怪打 動作有大半改過哂 啲怪有七八成係個集原創

同上
不過水底wii堅難玩

我只玩到wiiu個集
成個gameplay進化左好多，由其d怪嘅攻擊判定

呢個真，psp個幾集就真係完全炒冷飯

我覺得每一個versions capcoin 浄係做bug fix，加新龍同動做module,換下d地圖。(䕶石是不存在的 ）
mhx series 幾好有技能出。
如果mh5真係開放式世界我都幾期待。

日廠嘅openworld 未成熟

就算蛇叔5其實都幾空洞，更唔好講暗榮隻討鬼2（但我覺得討鬼2方向正確）

好想玩多次砌槍系統

12個月會員先2400yen

隻Zelda咪完美示範囉

你用gapon同老任比

對我講gapcon同暗榮同lv

黎緊可以睇埋mario

Ok Wo

平過PS+

差唔多100蚊一年?
其實想問下3DS洗唔洗俾錢玩Online?

唔洗

咁功能上，暫時ps+好d

SE隻DQ Heroes 2都係開放世界

個隻好計但同歐美d openwold差緊d Wo

同埋d人話好玩，或多或少係佢第一集唔得

唔洗去到薩爾達
以前wii隻xenoblade已經show比睇老任做open would根本係頂班

voice chat要用特制headphone mix埋電話同switch
咁仲要收錢

實體 DLC

呢個真係反人類
講真8人party都有人覺得唔夠

暗榮同SE合作的
開放世界呢part應該暗榮功勞
（SE識set隻game自由度就唔會有FF13既case)

前面明明話日廠喎

唔知出唔出到 1080p 60fps

我就咁用電話開skype唔好 !?

Zelda老任同moonnight合作整先做到

Monolith呀，咩moonlight

開左個switch既Discord server黎voice chat用
唔同game channel都有

用Discord呢個voice chat app夠簡單，支援多方voice chat
唔洗加email 用id交流

有Channel設定，可以做唔同game分區，讓唔同遊戲玩家有獨立交流機會

你地dq11會買咩版 諗緊等switch 定ps4

monolith咪又係老任子公司

mhxx 係唔係confirm 左無得一機雙打？

唔知wow 左未，聽晚有直播

同問, 有3DS 真係無咩意欲出switch 玩MH

switch 好似遲d先出，梗係先玩3DS版，然後遲d玩 switch 版

本身switch設計唔係好岩mh一機雙打 你話mk8d呢種一人揸一邊joycon都玩到既game另計
再加上split screen又逼fps又跌我估應該唔會喇

咁耐以來好似得wii隻mh有一機雙打？

gapcom d 移植板邊會咁So . 而且Game Account 問題點解決？ 一個繼引一個開新？？？

WlI都係鬥技大會限定

讀呢一個 ac save有幾難
肯唔肯做先係問題

其實雙大打一個用獵人一個用貓都得

對Cap coins 黎講係有冇需要做既問題~

冇
因為求鳩其做都大把人比錢

對玩家黎講亦都冇必要啦, 邊個會split mon黎玩

仲有45分鐘

カプコンTV！特番 モンスターハンター頂上大会2017 -地区大会プレイバック-
2:18:40開始有MHXX實機試範

聽晚有direct
唔知係咪講新作？

錯post自膠

放底手玩，呢個特點已經係ps做唔到嘅野

【MHO実況】画質が悪魔すぎｗｗモンハン史上最高画質は伊達じゃない！part1【モンスターハンターオンライン】

1440P 60FPS MH

成班畫質撚不願面對

Game 連特別款機幾時開訂？

你宜家先問 ？
上個月尾 官網開左啦

好似一開幾個鐘已經無晒

特別版機緣盡

有錢實有貨
平時3DS同梱版都係咁

有無人訂左game?

會唔會有人唔做做on9